[推到回應] 屌你老母九巴 d 通風想點? 密室咁撚樣

上層D冷氣出風細到接近無

仲話應對疫情加強清洗? 屌你老母狗巴

係咪冬天想慳電 唔撚開抽新風

推到狗巴公關見到

因為根本就係密室